一人一套重覆睇左好多次嘅戲

我先 Toy Story
每次睇都覺得好療癒

頭文字D

麥兜故事

逃學威龍

應該係harry potter

千與千尋

天使愛美麗

喜劇之王

明天，我要和昨天的妳約會

龍咁威

NYKD-54 (全程無飛）

人生
因為人生如戲

阿甘正傳

連鎖蝶變

【Lobster】/單身動物園
唔單止笑中有淚，仲愈睇愈發覺好多隱藏訊息

周星馳所有utube睇到既戲，次次lunch都開黎睇住食

古惑仔

變身國王
粵語配音超正

天空之城

Back to the Future 3集
睇到DVD都花晒

乜代宗師

少林足球
食神
因為有線以前成日loop

月黑高飛
環太平洋戰爭第一集
end war

葉問 一重播就睇 起碼10次8次

Inception
Batman trilogy
Interstellar
Tenet
Dan Brown's series

教父
閃靈
原罪犯
凶兆
Kill Bill

入嚟就係為左留interstellar

數碼暴龍大電影 - 我們的戰爭遊戲

Aliens

我左眼見到鬼

令我諗起d童年往事...
多啦A夢嘅宇宙漂流記同太陽王傳說，以前(原來已經係廿年前)屋企得呢兩隻碟，我又好鐘意，所以就日loop夜loop，loop到阿媽接幼稚園放學行返屋企果陣我可以將d對白由頭背到尾
利申：而家都好鍾意多啦A夢，歡迎笑我低能

500 days of Summer

唔會喎，太陽王真心好睇

btw The Dark Knight ，睇咗最少百幾二百次

我就睇大雄的金銀島多

風塵三俠求片

夫目前犯

華爾街狼人

雷霆救兵
連鎖蝶變

Cashback
500days of summer

次次訓唔著都睇

Just go with it

仲有翼之勇者

港產片：家有囍事
西片：minions

Trainspotting 迷幻列車

睇咗25次以上

巴打good taste

Nolan嘅momento
唔知點解好少人識

Johnny English

Cloud Atlas
套戲同本書都不停翻睇
上年仲响英國買到本二手初版

暗戰1，2

阿飛正傳
東邪西毒
春光乍洩
一代宗師

每部Loop左10-20次不等

係好睇 但唔會loop
基本上睇左次就無乜特別大吸引力

珍珠港

教父系列
Rocky系列 (唔睇第5 集)
Back to the future系列

富貴逼人, 龍兄虎弟
卅年前果套, 細個屋企無娛樂, 但又只得一兩餅錄影帶, 睇左成十年, 每星期

Interstellar

Sing street
Begin again
無間道
古惑仔
逃學威龍

都真

好多樓上都講咗
呢套都久唔久就睇一次

東邪西毒
2046

魔幻王國 卡斯柏王子

琴晚有得睇

唔係咩神作但夠爽

潛行凶間

星光伴我心

百變小櫻magic咭

92家有囍事

interstellar loop係因為啲音樂超正 所有Hans Zimmer 啲歌都好正

嗰個真

星爺定馬田史高西斯?

喜劇之王係當年老番取盛行嘅時代
喺女人街 街頭播到街尾

原罪犯

每次睇都有唔同感受
仲有菠蘿油王子又係

一年前，校長條八婆踢左我出校

Nicolas Cage d舊戲the rock同空中監獄好中意睇佢d頭髮